如何鼓勵懶惰男友花啲時間心機拍拖

佢本身已經係freelancer 畢業後未正式返過長工
但有時間都係用嚟經營網店生意

拍拖後 咩情侶活動（行街、搵餐廳食嘢、做運動、睇戲之類） 都無

通常只有我搵佢 上佢到煮嘢佢食，睇吓memes等
試過建議好多活動，例如睇日落、一齊打switch
佢都好低動力參與

除左扑嘢
同經佢網店生意
佢無咩興趣

佢話佢以前拍拖都係咁 啲女仔都好悶
係我太外向 佢唔識點做先好

Why you chose him at first

感建分

@ar迷

愛情唔係佢嘅 priority

對新女咪會有情趣囉

你係sp唔係佢女朋友

好慘 咁樣點解當初會一齊？
佢溝你嗰陣有冇同你岀街玩
定武肺之後先一齊所以冇活動

咁點解會一齊 中意佢d咩？

建議分手

分啦，唔好晒自己時間

搵唔到錢又話冇上進心，搞網店又話掛住做生意，想點撚樣呀

佢搵唔搵到錢唔關我事
不嬲AA 大家各自各洗錢

唔係錢嘅問題

假洋鬼子...
佢做乜打英文

佢對你冇上心 可能係慣左你 食住左你 要明顯咁表達下你想做既野

Diu no Chinese

即係佢無呃你 一開始已經係悶撚，但又要拍拖後先想改變對方，呢d麻撚煩

分手啦假鬼

傾一個鐘都叫無拍?

煩撚過閪，順得佢意下一步就開始侵佔條仔所有私人時間

佢就係類似你嘅諗法

其實我地一個月先見2-3次
你覺得我係侵佔緊佢私人時間？

你都傻嘅
你有冇見過保特衝線後仲全力跑ga?

搞咩網店要咁大精力

我咪晚晚同你傾電話囉 仲想點呀 你真係好撚煩 分手啦

通常只有我搵佢 上佢到煮嘢佢食，睇吓memes等
試過建議好多活動，例如睇日落、一齊打switch
佢都好低動力參與

除左扑嘢
同經佢網店生意
佢無咩興趣

你咪已經搵到答案, 佢對你既興趣都係得返扑野, 你咪投其所好

同你出街玩搞到無生意到時你又話佢唔上進架啦

除左扑嘢

即係當你係雞
佢唔主動約你去街
淨係等你送上門搵佢
俾自己佢食不特止仲煮埋野佢食
話佢唔係當你係雞都冇人信

除咗搞嘢同網店都冇咩動力？

出面有條女你都未必知啦

當你係洩慾器喳

傾1個鐘電話 都唔算真人嘅溝通?
已經唔係text

你雞黎啫 點解要花心機

出街有咩做？
係屋企舒舒服服睇下電視打下機有咩唔好

一齊打機咪得

利申有啲恐怖驚自己唔敢打，開直播睇另一半打同傾計

女人千祈唔好諗住改變男人
因為男人係唔會改變
就算改變左，三日後都會故態復萌
個男人唔改變又屌佢
個男人變得三日又屌佢
成日諗住將個男人塑造成自己心目中嘅男人
咪棧自己激氣
唔通個男人想要大波妹又叫女朋友去改變咩

你一係接受哂佢全部
一係就分手
但所有女人都以為自己有超能力係特別的一個
可以改變到個男人
咪傻啦不要把自己看得這麼高

好正

不過佢連打機都唔打

每句都係現實

其實我唔知其他人係點拍拖法

屌搞乜撚 啲英文打成咁就唔好用英文send message

如果你有同佢溝通過佢唔上心你會覺得受傷會唔開心 但佢之後都係hea 9你既 咁就重新考慮下啦 因為你係佢世界可有可無

人地為你地嘅將來奮鬥，你就日日嫌三嫌四，比佢知道你咁諗佢我會建議佢中出即飛你，你見到佢發達記得唔好痴返埋去就得

You just need 腿張開 is ok

（行街、搵餐廳食嘢、做運動、睇戲之類） 都無

而家疫情都做唔到
我都想知疫情有咩可以做

咪又係得閒搞下活動 出下街 扑下野 送下野

除左扑嘢
同經佢網店生意
佢無咩興趣

即係佢只係想扑野

我同男朋友呢年武肺都有去過幾次staycation
冇得食晚餐就book Lunch
要慶祝嘅都開開心心過左
所以你條仔係籍口黎
有心嘅去行山露營大把野做

我都係憑感覺，但感覺都會過
如果我男朋友咁hea 我都會幾易淡
拍唔拍好似都冇分別咁
你條仔仲仆街到話youll hate me sooner or later
擺明冇心就你
潛台詞：「你接受到先一齊啦咁，我就係咁樣」

講到好似樓主逼佢搞生意咁 拍拖啫 依家唔維持下啲感情仲點會有將來

有冇諗過係你地唔適合對方……

唔覺佢有幾鐘意你，男人鐘意一個女人唔會咁，仲要拍左幾個月就咁，你開埋口佢都係話佢就係咁

Wa dllm仲悶過我
我都算悶

true
拍拖呢, 兩個人就肯定唔會完全夾既
都係互相就下, 如果講完佢態度係咁呢, 代表佢都唔係好想遷就你, 都唔太顧你感受
如果你覺得自己夠愛佢, 可以忍受到成世咪忍埋佢

屌你
米能屈
全部嘢都唔同

唔使出大絕既
Btw兩性真係唔一樣

分左佢
睇唔出同佢一齊對你人生有咩正面影響

有冇屋企地方先？
有地方就做乜都開心。

經常出街又要消費又無地方hea得耐。

i domt know ar

分手喇屌

重要叫外賣女朋友自己上門

兩個post差唔多一樣, 一個男一個女?
你係唔係自己同自己拍緊拖?

被抄po

感你老母覺 靚仔就靚仔啦
笑死
都話絲打喺度開親post都係話另一半對自己差 另一半係fuckboy 另一半係中央暖爐 另一半畀綠帽自己帶 另一半有好多女仔埋身對自己差

除左扑嘢
同經佢網店生意
佢無咩興趣

你當你自己係咩

Agree
除左扑嘢
同經佢網店生意
佢無咩興趣

全撚部錯吧都係英文？DSE拎2分d人黎

比個八兩金咁款睇佢有無感覺

完啦，幾個月都咁

做我女友

你都幾撚on9

人地都明示晒唔想浪費你時間想你自動分手
仲可以曲解到人地懶惰無心機拍拖

你自己都講左重點 除左扑野 走啦

係連登問
只會個個叫你分手

Who doesn’t the urge
Soner or later

佢男朋友接納左樓主不完美

我都唔知,但係你同佢一齊開唔開心有無試下直接同佢講?雖然講分手唔好,但有時真係有用,講分手睇下佢哄唔哄番你,但係要有心理準備變真分

睇到呢到無野講
晚晚傾一個鐘電話叫無理同無比時間

樓主唔鐘意=無
咁姐係唔夾啦 唔夾不如分手啦

駁唔刀...

而家long d緊就話姐
你同條女拍拖淨係傾電話就夠

同居咪得

你知唔知幾多人拍拖唔會每日傾電話

英文好嘅人係唔會咁樣打，識幾個中學教英文嘅，未見過人咁撚樣打

唔分等咩?

佢上一段就係同居咗多年後分手

絲打 睇咁多留言
你最善解人意

換左佢

一晚幾條女 邊有咁多真人

追完post
樓主份人係見唔岩聽就駁
但人地幫口話佢條仔 佢就幫返條仔諗藉口
做乜撚野
你究竟想聽咩答案？

利申：男人，一樣唔想出街想日日扑野，但節日一定花心機大搞

一個鐘有咩講

你免費雞渣 你以為佢得你一個？

節日一定花心機大搞⋯⋯⋯⋯ 認真咩

識好多對情侶，好少男仔會呢種
多數無idea叫苦連天
然後俾女朋友乍型喎

分手囉

香港人打英文有乜咁出奇

反國安法

咁你真係廿四孝
錫女朋友～

死臭雞 感建分

仲衰 姐係當你垃圾桶 有垃圾就俾你
做雞都有錢收 做完走 你仲要執埋垃圾

咪係

睇日落扑野

畢業後無返過長工 正係對扑野有動力 飛得啦仲上黎問 口臭都講句 我就咁睇你呢段野 佢係垃圾之如 妳對佢黎講只係發洩工具

祝你早日搵到真愛
唔好當所有溝唔到嘅女人都係臭雞

一嚟就出大絕點夠你打

一律建議分手

同條女吹水會唔會打到寫p2咁啊ching
同埋佢又有咩大mistakes?
唔好一見人打英文就起哂鋼啦

btw樓主條仔啲英文打到咁 不如打返中文

係 懷疑條友根本唔撚識 咩識幾個教書都係鳩up

會員名
My little airport 同好

我一星期見兩三次 都被人話少

大佬你識廣東話打字都唔會打錯晒文法啦
咁點解你覺得英文好嘅人就會

太chur啦咁 熱戀期？
又或者佢有trust issues

重點係積極扑野

得啦，你英文最好，txting都係打essay咁，好威啦

咁不如你又講下佢點^打錯晒文法^？

拍拖幾個月已經懶
之後只會更懶
如果你接受唔到就快啲分
唔好浪費自己時間喺到等佢變 佢係唔會變㗎

咁係你地唔岩對方

總結咁多留言
其實我都曉咗

仔係自己揀 仆街唔好喊

所以我出post係想求問大家點鼓勵佢好
有人建議同居、一齊喺屋企煲劇

有人覺得我on L 7 9
我都可理解 愛情就係會令人盲目

主要都唔想咁極端
一唔啱就分
想試下努力下先

結婚喇 多謝
唔珍惜唔抵可憐 早啲分手

係佢鍾意個模式係咁
你想改變佢
唔係咩「鼓勵」，佢唔需要鼓勵
佢過自己鍾意既生活好順心、舒服
要去迎合你佢就會覺得好煩

即係你地唔適合大家

鬼佬講，寫，txt，都唔會完全冇grammatical mistakes啦，唔知果條on9嘈乜，呢個post又唔撚係考英文

你試下玩失蹤
當佢死左 搵都唔搵佢
過一排佢就會發晒癲咁黎搵你

另外建議睇下why men love bitches 呢部書

咪撚就係 成班grammar nazi off撚曬topic鳩屌

隻沒字比人改咗
Btw c打加油 我而家個對手都係咁所以我都唔識比建議你

You are肉便器and工人

你花心機鼓勵自已樂觀面對段感情實際d

正解

真

分手啦

唔靚仔唔係人 所以冇感覺

唉女人真係好煩

咁咪扑囉

唔好俾佢屌，要做整食飯睇netflix一齊沖涼後先有得屌。

佢意思係有你無你都無咩所謂
你要留就留，但唔好諗多去改變佢

連扑野都咁容易 睇性都咁簡單佢點會勤力對你
呢樣野係男女都apply

樓主好自豪自己係肉便器

肉便器都放上網同人講 on9女人

有咩文法錯晒？
我淨係睇到
”not that i dont want to,but i guess im just a boring guy who doesnt have the urge to do this and that”

Careless mistakes,有咩咁major?

想like你 唔小心unlike左

唔係你問題，係佢問題，溝又溝通唔到

仲有情緒垃圾桶

人地同一時間幾條女 邊有咁多時間出黎同你

姐係佢有幾條女

一個月2 3 次
仲要佢D 精有多先搵你

免費雞

同佢講 如果你比心機啲 我都會比心機含爆你

你確定佢真係你男朋友？聽落你似肉便器免費雞

呢個心態都好的，就算拍唔成拖，學到既野都係你自己的
唔會有兩個人係完全夾晒，梗有啲位係要大家為對方轉動少少自己既習慣，我諗係鼓勵大家一齊去做，而唔係淨係鼓勵佢去做
問下佢想你地一齊既時間點樣過？Netflix & chill唔洗花好多精力，如果係中意文青野，其實就更多野可以做啦，做一啲佢中意既野
如果佢依然係選擇悶，咁係咪呢一段關係佢都想好似上幾段關係咁悶到玩完？咁你都只能接受/放棄了

真係你開口出聲叫佢出去
佢都唔出？嗲下佢得唔得？

佢網店生意令到佢好攰？
平時除咗返工放工就係瞓覺？

你哋一齊 佢有冇試過約你去做啲咩
真係咩拍拖活動都冇？應該唔會掛
佢一定係有啲嘢會鍾意 會想去嘅
釣魚？砌模型？唱K？

你可能覺得佢搵唔搵到錢唔關你事
但係 佢都會執着自己搵唔搵到錢

不過一直AA？

睇左樓主係第二個post po左全張對話圖⋯⋯佢根本就唔當你係女朋友⋯⋯請及早止蝕離場

會唔會係佢未放低上一個？

擺明啦一個月見得2 3 日仲要扑野

當你雞你咁上心

衰啲咁講
到時人地生意做起左
你到時唔好後悔
你依家一係就幫佢做生意
一係就靜靜地唔好煩佢
一係就直接分手

Logic failed佢想溝你咩宜家？

你係咪都幾缺乏父愛